一人一個自己鐘意嘅Youtube投資頻道

雖然講解嘅係基礎知識,但講得風趣幽默,簡明扼要
沒有拉布式嘅廢話.5分鐘時間啱啱好,唔會悶.
我一口氣追嗮30幾集
我係呢度誠意推介俾各位

把聲仲好好j
[投資教學]葛蘭碧八大法則(上)_課堂三十二

葛蘭碧八大法則(中)

葛蘭碧八大法則(下

一入沈門深似海

不理財投資吃虧的是你!

不買樓不代表我們可以窮!

高質...打手

講到咁易一早發達啦

咁都算,咁冇人敢討論啦

ok喎,起碼唔算悶

連宣傳都唔識

Strong post leave name

巴打
我都係睇佢開始，不過好快睇哂

係講得幾好
但去到後期太理論性

Options trading coach

Lm